[圖] 咁撚樣聽voice message仲咪好on9?

其實就咁當電話咁聽，就得。用speaker播，成街都聽到

呢條女同d大媽一樣，用iphone用v七用到咁柒

利申：An機唔知

我部電話好似聽電話咁聽好細聲，平時講電話都係勁細聲

見親人咁擺部機黎聽就自動歸類為大陸臭閪

插耳筒聽 一係叫人打字

我部6s plus 都係

就咁拍埋塊面當平時聽電話咁咪會自動轉去電話聽筒囉死蠢
除非你咁撚慘部機冇呢個功能

我部6plus 有時都係咁

7plus都係

我咁聽係唔想hi啲面油係個mon到

on9關你撚事咩

用過Snapchat未

正解

d大媽師奶唔識架

拍落塊面會熄mon然後無聲

未

點會呀，你聽電話點算？

聽電話就冇野
但係你聽錄音佢自動熄左 同埋會變得好細聲
我都係咁拎黎聽 唔覺有咩問題

我都係 啲錄音一時聽到 一時就勁細聲聽唔到

好似得樓主唔知default係咁
唔是個個識tune setting...

嘈親人啊屌你老母

我係咁聽
利申：電話聽筒壞咗

你真係有出過街？ 我平時咁聽 拉遠就咩都聽唔到
個聲啱啱好係貼埋先聽到
當然唔排除有痴線玩曠音器

都唔關你事 你死返出去啦柒頭

我都係

6s+表示一樣

有咩問題
聽電話咁會勁細聲
有時又會熄mon冇聲
咁聽最清楚

聽whatsapp錄音一貼埋去就同我飛上最頂

手足傾電話都咁傾

壞撚咗呀嘛 我想嘅咩

因為有d聽完要打字唔想咁多油

6都係咁 我以為自己部機壞
聽電話唔用耳機唔得

send voice message 仲on9
覆短 不如直接打
長不如直打黎講

宇宙漿

跌到壞咗 我都唔想柒

已經慣左好似張圖咁聽 我開細聲d唔會好似d阿叔大媽咁 係人都聽到個錄音

樓豬不知道 因為樓豬只想到他自己

snapchat voice message我部電話用唔聽筒位，但whatsapp又可以

認真 都未講whatsapp成撚日有bug

垃圾voice message應該廢除

有時好似電話咁聽會miss 咗頭個一秒嘅野

有時聽筒位太大聲旁邊會聽到咖on9

好撚醒呀你

我有時都係咁

唔覺有咩問題
唔想個mon係油咪咁聽

最憎人用語音
如果係廢話聽完就火滾

咁都有得屌一餐 連登毒撚好恐怖

放錄音果個唔屌，屌聽果個

有時係街太嘈要用喇叭先聽到

唔得閒打字會用speech to text功能
Voice message係想聽聲時先會用

Yes

唔知點解硬係有種大陸味

戇鳩得過Send Voice Message？

最撚憎人voice msg

毒撚邊有朋友 何來傾電話呀 屋企人果一次半次就算啦

7都係

屌
你地毒撚冇用過snapchat梗係唔會明

仲有女仔講嘢細聲用上方喇叭會聽唔到

毒撚又係唔會明

冇計真係好多毒撚唔識野

樓主好on9 塊面污糟咪咁聽

利申 開到好細聲

咁都要講一餐
樓主究竟係有幾憤世嫉俗

6s plus表示同意

聽筒隔離用嚟detect塊面塊野壞左咪咁聽囉

擺埋塊面度等mon黑上面咪有聲
用下面個咪都聽完

D人係味負評GEM

超 垃圾先要用snapchat溝女

有啲人錄音嗰時都好on9..對住個聽筒位講

屌你個咪窿係下面呀！

我聽電話嗰個位最近聽唔到錄音 我都唔想 但最好就打字 唔撚好錄音啦屌

用handfree喇

有時睇ig要咁樣聽聲

老母成日都播d voice massage, 仲要同一個播幾次黎聽, 自己錄完果d又要聽多次, 仲要錄果陣第一句一定要叫人個名兩次，就算係personal massage 都無要講人個名先，係屋企係咁聽到佢同d c9朋友既對話聽到燥

唔講仲以為原始人用緊對講機